ios10, 冇apple support, 點預約換電

打電話去

直接去